我願意用自己二十年壽命去換侵侵做多四年總統

講真 呢四年以黎侵侵上左台後成個地球既風氣真係轉左
一開始得香港人知道中國既邪惡 日日比中共強姦只能無聲吶喊 西方左膠領導層同大集團為左兩個臭錢扮睇唔到
無當我地透明既唯有侵侵同佢既團隊 佢地為左打倒中共政權同保護受逼害既香港人 連最重要既trade deal都唔理 堅持多邊生產線打擊中共
由一開始既美國 香港 孤軍奮戰 直到而家轉哂風向 印度 日本 就連左膠歐盟同英國 都加入戰團 打倒中共 支爆由鳩up 無可能 變成已經可以睇到既未來同現實 我地揮美國旗 美國人又話不如將美國左膠換哂做香港人 真係好撚滾動
唔好同我講咩無侵侵其他人都會咁做 美國咁多special interest 就算係共和黨內都有唔少阻力 向來總統如clinton obama等等都係得個講字 係錢面前跪低 真係don't give a fuck 話打中共就打中共既係得侵侵
真係估唔到自己會咁擔心一個政治人物總之神又好佛又好 將我二十年 三十年 壽命過比佢啦 唔好有事呀

你又知你有二十年?

有掛

侵仔信天 信耶穌幫佢祈禱好過

成世人都未祈禱過一次 阿侵無事我改信耶穌

BLOCK柒條五毛啦

唔好燈，thx

20 年加性無能呢？

我願意用一眾連登撐登左膠仔廿年命換樓豬廿年命

自己on9就話我五毛

幾時用念力幫佢整個防護罩隔病毒呀兒登仔

ok

五毛黎仲諗點解佢咁嬲豬 已block

@你都岸鳩 @John_weak

即刻死都無所

我願意用港共政府全體官員既性命來換取侵侵既健康

五秒都換

我都願意用林鄭廿年壽命換侵侵做多四年

2百萬人每人比一年命 侵侵

侵仔 頂住丫

咁咪有200萬年命

GOD EMPEROR

侵侵回來了
我的陽壽下降二十年 但也值得